香港警察若不能緝捕示威金主實屬嚴重失職

中央政法委係中共神聖不可分割的重要部分，而且具有最高權威和絕對的公信力。13日晚政法委於微信公眾號公開表示得悉情報，殺香港警察可獲2000萬元「撫裇金」，和示威者資金的來源。由於政法委有著神聖不可侵犯的權威和絕對的公信力，相關情報肯定是百分百準確的。

所以香港警察應立即與政法委取得相關情報的詳細資料，定能緝捕金主，以達止暴制亂之效。如警方有如此確實可信之情報亦未能拘捕幕後黑手，香港警察應為其無能而負上全責。警隊高層應主動請辭，並立即解釋和重組警隊！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

(重要) 一人一信去世衛 要求正視催淚彈所產生的公眾健康安全問題

屌政府警察咁廢㗎，講咗咁耐都捉唔到

李嘉誠丫嘛，快d拉人啦

啱啦 砍掉重煉啦

快D拉林病
派4000比我地買物資

如果拉唔到人，只有兩個可能:
一係就證明中共講大話，抹黑香港示威者! 中共誠信破產!
如果唔係就證明警隊無能，要負全責！要立即解散和重組警隊!